GPhone叫葉劉快啲去立會提交「美國人權民主法案」，制裁美國

睇留言

Push

LYP

被留港師

我都想離開到香港 香港法官唔俾

佢profile pic個肥佬邊個嚟？契家佬？

法官唔比串過馬撚

講口才
葉瘤輸硬啦

立場還立場 口才還口才

我都支持香港制裁美國

唔係唔做呀

葉劉係咪有大把資產係美國？
佢個女係咪美國生活

Yes

三聖區佬 之前盛傳佢會落戶當區去選超區
但而家放棄咗

Solomon 會好開心

點解個女唔係香港生活

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

Solomon Yue: How about Regina Ip? She seems to be a good candidate for the Magnitsky list!

學政府口吻

一國兩制為基本法中定明 非任何外人所給予

唔存在外國內政衝擊 一國兩制

法官唔俾笑死

所以咪話藍絲冇腦

禁入去無曬留言既

洗唔洗咁淆

Tracy chu邊撚個黎 好似到到都見到佢既

香港法官唔比

笑撚死

撚狗

講身材
葉劉贏撚硬，剩係會輸比大波驊咋

NCM Yue is watching you.

成班港奴賤種諗住做盡壞事 拎夠油水
就去歐美西方民主世界享福
點知封晒後路 molamola

笑死

三聖當區多年垃圾區議員，不過太多藍。硬仗

其實e個時候係咪可以順勢幫對家做文宣
扮藍絲要求民建聯制裁美國？
要佢地做又死唔做又死

朱千雪

咁大個春袋我都托得起啊

邊個反對法案

即係破壞香港民主和人權啦

如果葉劉今日之內唔交「美國人權民主法案」去立法會 我大藍絲一票不投建制派

講還講唔好貼圖

賣國藍絲都認同香港係國家反了反了

識玩
應該制裁所有美國人

唔見哂啲留言，笑撚死

串過碼頭姑喱

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

屈機